「獻計」想請admin 整隻running pig連登小遊戲...

Running Pig
身為一隻平庸嘅港豬 ，LIHKG 面對突如其來嘅末日共產黨殺入，必須作出艱難決擇：立即上深圳飲喜茶以死相搏，還是繼續返工放工上連登

放工再去食海底撈

用unity自己整
慢慢摸 睇教學 唔難既

巴打整過？

好，加埋

學緊 讀緊個科要用

上youtube搵下教學易上手
但要寫code 你慢慢試摸索下
係幾得意既